「香港小巨肺」Celine譚芷昀搵錢能力驚人 傳飛外地20萬出騷價兼獲安排5星酒店

現年12歲有「香港小巨肺」之稱嘅譚芷昀（Celine）小妹妹，三年前參加美國才藝節目《全美一叮》（America's Got Talent）表現一鳴驚人，成功贏得全球關注。雖然最後都未能躋身決賽，但工作量排到密密麻麻，細細個已經可以帶挈全家由北角舊樓，搬到千呎山頂豪宅，佢更入讀出名貴嘅山頂國際學校，搵錢能力真係唔簡單。

早前Celine被發現又密密做，參與內地節目《巔峰之夜》，唱自己首創作歌曲《Who I am 》，評判之一嘅鄔君梅老師，激動爆燈，仲激讚佢「天賦過人」。雖然最後被淘汰，但人民幣就袋袋平安啦。之後Celine轉戰新加坡賺埋坡紙。有報道指聖誕節前佢已經同埋屋企人去新加坡參加《亞洲影藝創意大獎》，擔任表演嘉賓獻唱《How far I’ll go》，咁就賺咗20萬演出費，之後大會更安排五星酒店招待佢地一家四口，留喺當地豪玩豪食嘆返幾日。有人問到Celine妹妹細細個已經周圍飛會唔會影響學業㗎？爸爸Dr Steve就話Celine好鍾意讀書，成績都唔錯。

個樣勁老

老左咁多 一定好忙

12歲個樣已經咁老積

崩壞

醜撚到

香港之光

佢去咗邊？

唱歌機器，毫無感情，根本唔係唱歌材料
不過只係老豆有錢
利申：識音樂同唱歌

有賭未為輸

勁樣衰

大左個樣好衰

再咁唱落去口邊嗰兩塊肉會合唔埋

傷仲永feel

陳怡？？？？？？

個鼻好大，同成龍有得揮

仲記得個排踢爆咗佢老豆係個仆街

問佢黃定藍

人最慘係少年得志，中年喪偶，老來得子

搖錢樹

睇過小妹妹時代嘅Jackie Evancho
再睇Celine Tam咁都比人催捧上天
我笑而不語

比家燕姐踢爆

咁樣比老豆老母摧殘未到20歲都五癆七傷

開小食店

已經完全係臭屄格

早幾年明明好得意

成個阿婆咁

個樣累到
個女由細到大都比老豆洗腦 洗到覺得自己周圍去唱歌好開心
其實不斷被消費小妹妹唱歌好叻既賣點

到大左就變左外國唱over the rainbow果個咁收曬皮
好似牙gem咁寫xanga笑鳩胡杏兒
學下彈琴作歌 好過宜家咁用到爛曬啦

樣衰左咁多嘅

哇 十二定廿二啊？

女大18變 變到樣衰成咁

得牙漿先係香港小巨肺，呢個企開啲啦

佢老豆同Celine有冇做過愛？

屌 尾幾個張成個大波驊咁

舊樓搬山頂

三十二都似

明明之前都幾可愛 搖錢搖到個樣咁老

Connie Txxxxxxxx?

成個女大J咁

屌屎眼

臭雞

當佢d同學讀完大學，佢就揾夠可以退休

大個咗就冇睇頭㗎喇 趁後生搵多d

以前細個都幾得意
依家做乜個鼻大咗咁多 勁長

睇怕過幾年就賣女做雞

咁人地有天份，又有老豆抬橋，假以時日係可以做到巨星既，天才要成才，犧牲童年又有咩所謂，美欺咪又係由細踢到大

雖然佢老豆係仆街，但係我都好羨慕人地有屋企人幫手推

如果佢老豆再攞d錢嚟換大屋，我諗去到最後其實佢應該冇咩錢落袋

好美國樣

羨慕第二個好過啦

正宗養兒防老

接客接得多

連登仔個口真係好臭 收聲啦
人哋幾多歲呀
最多都係講係人哋個樣，唱功，搖錢樹咁姐
屌你老母有冇十歲就話人做雞又扑嘢
冚家產 變態佬死埋一邊啦

咁細個你想幾有感情
而加咁多經歷大個咪有感情

原來有紅過

CP?

但係呢下又好老實
人地唱到搬上去山頂喎
你呢

個鼻咩事

個樣仲快老過鬼妹 仆街老豆 個女又浮誇

有小小似blackpink個個lalisa細個個樣

人地外國住果啲個樣會老積啲。好正常

個鼻大到呢

細個仲幾可愛，大左啲啲可能有2個市儈嘅父母日夜對住，相由心生。。近墨者黑。。於是就。。

從來都覺得所有剛出生嘅細路都係白紙一張。。然而佢響咩環境下長大。。
當然佢做到好多人做唔到嘅野的確係好有天賦的，只能話佢父母好識得幫佢發展所長

有時候唔係講樣
你地咁講人地睇到又咩感受？

唔講其他野，正係講唱歌，我又真係覺得吹大咗，好聽到可以咁紅咩？我真係唔識欣賞。

成個post酸到
好似Starwars fans永遠都唔滿意Starwars咁
最憎香港人嘅就係香港人

未到20歲就賺到好多人20歲都賺唔到嘅錢。。抵嘅

cp

咁細個就要招呼老細

樣衰左咁多

經理人老豆做埋 而家隨時賺夠下半世唔洗憂

尋日睇77開電視見到佢

佢點止係防老咁簡單，佢直情係靠個女一個養全家

廿二都冇咁老我第一眼以為係佢老母，仲心諗佢老母基因好強大睇留言先知係個女

入黎就係為左睇呢張圖

講唔出名 只記得佢游水好叻

香你老母肺咩 Celine就Celine啦 關香港撚事?

仲以為越大會越靚

用金錢衡量就係既
但佢12歲家陣操勞到隻眼都已經掹唔開咁

無人想知 唔賺支那錢

細細個爛聲已經慘,而家連樣都

啱啱搵到張全家幅

睇到扯左

證明香港唔洗一味靠大陸市場

部份連登仔把口真係臭到仆街
如果香港出到個16歲踢英超真係不敢想像
18歲未夠就搵50k英鎊週薪
一年俾連登仔屌足365日

老豆搖錢樹

估唔到屌咗佢老豆咁多年，到2020年都仲有咁多左膠屈你酸

佢之前嘅主要賣點，係細細個，傻更更，膽粗粗，聲大大，好傻好天真。但而家佢明顯老積咗好多，以前嘅賣點已經完全消失。雖然佢而家嘅歌唱技巧，應該比前進步，但唱歌唱得好嘅人，實在大有人在，想在歌壇發展，仲要睇形象同觀眾緣，呢方面佢應該唔多樂觀。

大個左係咪會係咁嘅樣

屌大咗咁似個仆街老竇

好似係去左開車仔麵小食檔 唔記得港島定邊度

佢好似司徒瑞祈同埋cctvb個童星jacky仔

最有印象反而係家燕姐屌佢老豆
個細路女就唔評論喇，佢自己覺得開心就ok

成個臭閪陳怡餅印

I am so happy, so so so HAPPY

好老實講 點解香港人心地咁差
係咪仇富 硬係覺得做搖錢樹就=無童年
童年一定要好似d草根通山走先係快樂
其實人地鍾意唱歌 日日練 12歲有咁成就
可能佢開心到飛起

本身細眼關咩事 佢阿妹都眼細

好難聽

唔出黎掟番幾個汽油彈
邊係香港人嘅童年

呢個依家去左邊

喺慈雲山

YouTube翻唱
大咗好撚正

Bam! 咪以為個閪生到似個菠蘿咁就唔使 bam 呀！

大個把聲一變左老牛聲都唔知佢仲可以做乜

司徒瑞祈

一日搵你一年錢 點估人地都唔會辛苦過你做一年野⋯

佢老豆搵到中間人. 上好多大陸電視台
賺好多錢

冇人憎佢
係憎佢老豆老母

其實呢個兩年買咗山頂豪宅，應該即是奶咗嘢…

過大海輸到比人夾番香港

一樣樣

山頂啫又唔係半山

但係你做到65加埋未必搵到人地20未到嘅收入

枕營業

西隧未

租黎住充大頭姐
佢老豆都似係行頭行先果類人

個樣成個大波驊咁

臭罌出臭草

美斯係真心鐘意足球，其實最緊要個小朋友係做緊鐘意做嘅事，如果比人逼過一個唔愉快嘅童年幾多錢都補唔返。

佢係咪過大海賭錢要cctvb贖翻嗰個

咁似龍蝦

個肺咁值錢

成世人只係呢樣野俾人記得住, 但起碼仲有人記得佢, 好定唔好

得我覺得似司徒瑞祈？

比父母拆磨到咁 希望佢成年之後可以甩身

柒左咁多

賓妹樣

屌重以為得我一個覺得似

其實認同 但搵到錢 都吹佢唔脹

陳易希都搵到好多錢

真係 之前有個出app既女仔
又係比人講到做雞呀 無童年呀 父幹
原來人地資優 係學校比人蝦、home school 英文講到lak lak聲、係真心勁
香港人
鍾意人比人 但又永遠都唔識欣賞其它人
成件事勁負能量 （唔排除帶酸）

個老豆唔洗擾啫，唔係個女
啲錢咪又係比老豆吞晒

第3張好似鄭若華

好似呢個肥仔

真係好撚憎佢個造作樣，而且呢個所謂天才去到外國又唔係真係勁果堆
不過之見確實算係少少可愛，但依家變到咁樣衰

鄭若驊黎

頂我都覺勁似

[行動] 對 抗 濫 捕 對 策 (長文幫手推下)

第一次聽，覺得佢唱歌好刺耳好難聽

利申：個陣佢未上america's got talent

真係想知呢D咁早成名既童星 大個左之後性格會變成點

波大腰幼，細細粒
不過而家冇以前咁靚

莊錠欣冇人屌喎

我諗咗好耐似邊個
原來係佢

點解佢個妹變左樣
不過嚟嚟去去淨係唱個幾首歌
同d細路考ABRSM死練三首歌然後用級數打飛機一樣

Her biological mum??

積穀防饑
有錢緊係後生靚女嗰陣賺盡
唔通等走晒樣先賺

萬寧妹妹?

比老豆老母用盡搵錢 成個童年冇左。

都算醒
人仔細細搵定打後成世嘅錢
之後只要唔好on99貼仔就已經夠食過世

我好撚憎喎，電視一播佢唱歌就好似播嘈音咁，好撚難聽

成個連加特咁嘅樣

未老先衰

好大嬸樣

成個連加特咁既

咁老積

被騎龍

年得志有咩唔好
佢而家搵埋既錢就夠過退休生活

屌 比錯正皮

Connie talbot今個月先出完新歌
都算靚女靚聲

勁撚似

可能未到廿歲已經賺到你成世既錢

殘左咁多

好嘔心

有錢怕咩樣衰

痴撚線

唔講以為係兩父女

做乜變咗阿嬸

屌宜家先19歲
以為佢已經20尾
over the rainbow好似我小學果陣既事

第2張QQ

如果美斯生於香港

有幅相好似鄭若驊

講真個句香港人好鍾意推走明明屬於香港光榮嘅嘢，因為憎人富貴厭人貧

香港人咁樣嘅心態其實真係冇可能培育到少年嘅天才，係叻嘅父母快啲送佢去外國好過。

慈雲山 阿水廚房
賣撈麵小食吊命

莫講話呢位浮誇老積妹
家駒當年都被香港人排到要遠走日本

嗰時我太細個真係唔知咩事，願聞其詳

開始走樣

升得越高跌得越痛，由其係藝能界，你諗下有幾多童星能夠風光一世

佢老豆又拎個女去搖錢

無辦法，老豆老母醜，個女自然都醜

av囉

一嘢深喉隊落佢

佢條脷頭仲可以開叉 享受立體快感

佢個鼻咩事

帽事既

山頂喎 你數下山頂有幾多屋 半山又又幾多間

你估求其一個山頭起間屋咩

唔好話我黑心，我淨係諗起幾個早成名兼比屋企當搖錢樹既細路，發覺果幾個大個左都係出事
馮寶寶- 有抑鬱症
Macaulay Culkin - 變道友
Aaron Carter - 變道友兼有精神分裂

唔明咁多人貶低佢做咩
心胸咁狹窄
唱得好唔好聽見人見智啦
但佢一定有唱功 而唱功要練好耐
小朋友咁有勇氣上台唱歌已經好叻
難得香港有人衝出到國際
成班人出黎指點佢老豆仆街 搖錢樹
人地聽歌姐 查佢家宅咩

愈大愈樣衰

似阿媽

如果個女仔自己鍾意又有繼續讀書，我唔覺得有咩大問題。趁宜家人哋仲覺得佢細個唱歌勁搵佢登台賺得幾多得幾多。等佢年紀大啲就未必有咁多人搵佢。老實講而家分分鐘一年賺到幾百萬，佢第時大個讀書就算做到專業人士一年都唔知有冇而家一半。

睇新聞知道佢老竇唔係好人，但係有啲人對街外人好差對自己屋企人可以好好。如果搵到嘅錢大部份都係留返比個女仔，唔覺有咩問題

呢個post都block撚到垃圾五毛

I-school 會鬼理政治咩 仲要係香港

愈大愈走樣⋯個鼻

你睇佢個閪樣 真係閪人有樣睇

剩係唱歌可能好啲

好彩唔係似佢老豆

撚係av

搵錢能力真係唔簡單。

即非法童工？
就算唔拉，都要唔要納稅？

佢老豆真係好有馬伕潛質

拉

咩老豆有錢？
係老豆推佢出黎搵錢wor

我都覺好撚變態佢地自己心理變態

你d道德倫理好有問題
個小朋友知對錯咩？
佢知自己老豆係仆街咩？佢有朋友咩？
將來大個左 只會有人知佢係連家燕姐都屌既仆街 有邊個care佢搵到幾多錢？

你意思係呃人都無問題 只要d錢係留比屋企人就得？

由佢走去國際就知佢唔介意香港人點講點睇
同埋唔好咁低估小朋友分對錯能力
你睇過佢表現就知佢係享受表演
唔係連登仔自己代入話佢搖錢樹就係

條友前因後果都未知 走去葡萄唱歌個件
仲要利申識唱歌 好撚嘔心

佢冇機會接觸到依d消息姐

好似

呢到有幾多人個童年係好精彩好愉快，有得比你揀你地會想過邊種童年
講到人地無左童年幾多錢都補唔返

寫xanga串胡杏兒

成班笑鳩人樣衰都算啦
又話人冇童年 賺錢機器
講真喺香港讀書邊有童年 個個都瘋狂學野補習 不過佢係去賺錢之餘仲有得四圍遊歷

話佢唱得難聽刺耳 可以話係個人主觀意見
不過難聽極都有人出20萬搵佢咁解

但更多人係一生都冇風光過一刻

畀老豆屌到殘

個老竇仆街同個女鍾意唱歌去登台有咩關係？
外國大把細路細細個出嚟學跳舞唱歌學做明星
你拉到去道德倫理咩事呀你

慈雲山MA,不過好少見到佢

如果佢父母識投資的話佢唱到20歲就可以退休

你連LOGIC都有問題
一句都無回應過我講既野

就已知既事 你點知個女鍾意唱歌登台?
學唱歌係個老豆迫佢學 去登台係老豆意思 你點知個女鍾意登台?

唔好拉外國例子啦 依家講緊佢個女, 你拉外國人把撚咩

道德倫理就係屌你話知老豆唔係好人 但係對外人差自己人好就無問題
所以我問你係咪呃人都無問題 只要d錢係留比屋企人就得
有咁既諗法重唔撚係道德倫理有問題?
我姦你老母係為左自己屋企人, 將來有個妹比自己屋企人玩
唔覺得有咩問題?

甩一腳波講足成個星期

多數到藍

性格應該會好閪

雞

以為你利申係識音樂同有錢

用個女搵錢真係勁

佢個貪錢老豆開心死啦
生到個女咁生性

我有保留
究竟有幾多錢真係佢落佢本人袋呢
可能佢老母同梅艷芳老母咁款

外國cosplayer

呢條女唔光榮喎

連呢度都睇到佢

日日操 past paper 考 dse 返 part time 就叫好有意義

唔知點解我第一個都係諗起呢個人

好撚樣衰

佢個女唔出黎做邊有錢養佢老豆

name plz

55

邊撚間

連登仔酸撚到... 日日咁唱肯定開心過其他小朋友日日係屋企讀死書啦

個妹咁似山區兒童既

人哋仲要讀國際學校
使驚人冇童年
放學諗緊去邊個同學屋企開p

佢老豆一定要襯佢發育前渣乾渣淨

兒童應有嘅快樂嘅童年被父母一手摧毀

12歲個樣。。

毒撚多幻想

諗下好喇, 事實上真係無童年, 要成才每日除左練習就係練習

要成功總要有犧牲

有d似689條女

isaiah thomas

越大越唔靚 梗係推佢出嚟賺埋呢幾年錢